會員我是腸入一入黎 我幫你改左首詞 hope you enjoy。。。。。。。

不能回頭 多年前早明言不能回頭
可恨在是我這一頭蠻腸
幾年來無法侍候 才和我分手

成婚之前一刻才趕到
難得你來通報才知道
往日共你追憶永遠是好
怎能預計似這般難共你同諧共老
你話只需肯做 差一剎 與我拾回舊好

不甘心 尤其這新婚 就像玩犧牲
想過搶新娘 我差點講真

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
我說 別傷心
仍能恰當大方去做人
約定日後你若和他相分
拿來用你尚有餘的惻隱
憐憫 我自身的不幸
不緊要 約到明年來生

不甘心 人人不開心
尤其這新婚 失去我身份
不甘心 明明不開心
就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

這都好 自小想拿到的全得到
如今我求不到才知道
我命運裡雖則當你是寶
天涯尚有更多的好情人仍然未抱
要這麼的慘酷
他不要 我再拾回舊好

不甘心 人人不開心
尤其這新婚 失去我身份
不甘心 明明不開心
就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

一頭盲腸
闖情場竟成為一頭蠻腸
慘淡在是我知不能回頭
欺騙我能約定未來回頭
我是腸我是腸~~~

55

諗左好耐 俾d面我

鬼才